男自慰3小時不間斷 認為巴士女乘客愛看

美國愛荷華州一名41歲男子柯瑞(Telly Shadell Corey)日前遭到民眾舉報，說他在一個巴士站附近連續自慰3小時，隨後遭到警方逮捕。

據英國《都市報》報導，柯瑞被控玩弄運動褲裡的「小雞」，最後還裸露生殖器並自慰，時間長達3小時。柯瑞遭警方逮捕後供稱，他認為巴士站有一名女乘客「很愛這一味」，所以當眾自慰，最後柯瑞被依公然猥褻罪移送法辦。（施旖婕／綜合外電報導）

唔係新北

一定勁多前列腺液

41J

小雞

3粒鐘會唔會損

3粒鐘精盡人亡

施旖婕

會唔會真係射出血

3 小時。。。我都睇啦

三個鐘一炮定點？